有冇人試過開會學古惑仔反檯

全部同我企起身

城大老鬼